五毛響連登回Post係非法集結？

場所包括網上世界
因此三個五毛回Post係咪就係非法集結？

1) 凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2) 集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3) 任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪─ (由1970年第31號第11條修訂)

(a) 一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b) 一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。
(編輯修訂─2013年第1號編輯修訂

波台狗成日非法毆鬥添啦

已經拉得上面3個

又多條毛

本土派得把口都比人入罪

關蛇
吳震乳
貓靈

點睇都呢三條友高危啲

第一個入罪會係學獨個幾條icon傻囝喎
日日以死相搏

你都有份

下下以死相搏

J慧中post！

開wts群組是否非法集結？

洗定八月十五入去坐喇你

固有結界：五毛集中營

非法集結 + 公眾地方行為猥褻

X2
監犯J169老貓排隊通櫃